# Пятое домашнее задание: Создание юнитов для собственной игры

Задание предполагает проектирование и реализацию части игры, связанной с созданием игровых персонажей (юнитов).  
Вам необходимо сделать следующее:  
1. Разработать игровую модель. Это часть не обязательна, Вы можете просто взять игровую модель из какой-то существующей игры.  
2. По игровой модели разработать архитектуру программной реализации данной части игры-стратегии (часть для создания юнитов).  
Необходимо разработать полноценное описание архитектуры (в свободном стиле).   
Архитектурные решения должны быть обоснованы.  
3. Реализовать данную часть на с++.  
Что должно быть в репозитории:  
1. Код  
2. Желательно файл с описанием архитектуры данной части системы  

Пример:  
В игре существуют две фракции с различными непересекающимися наборами
юнитов. В начале игры игрок выбирает фракцию, и далее ему становятся при
определенных условиях возможности создания юнитов. При старте игры
создается конкретная фабрика(в зависимости от выбранной фракции), которая по
id юнита создает требуемый объект. Все классы юнитов - наследники
абстрактного класса Unit...
